明知氨氣有毒應該警覺不宜胡亂放

「認住 NH3 認住 NH3
實驗室裏咪亂放
明知氨氣有毒應該警覺不宜胡亂放」

頂， share 錯台..